熱狗：支持警察打大肚婆 大肚婆自己害死個胎

如果冇睇名 差d以為呢個係藍絲專頁

原來呢個PAGE係熱狗??? 真係唔知

比蟲泰割鳩左啦

大把呢種衛星page
存在目的就係屌泛民屌香港人同引人注意
係佢地個角度 只要有人關注就已經贏
政治光譜就係追擊泛民同笑黃絲
一副高高在上眾人皆醉佢獨醒態度

你鬧佢熱狗 佢就會講到似是而非咁 唔會否認 但又會同你講 你話我係熱狗我咪熱狗囉 然後

鬧佢 佢會話 我有講錯咩？ 做____有用？ 去食黃店贖罪啦 再補多句話道德綁架 同時佢會有支持者追住你黎笑同屌

至於佢地實際有咩作為同存在價值 如果你問佢地 佢地就會笑翻你無支持黃圈無贖罪 轉移視線